最近開始操野。

人生只有這麼一回，為何不多加珍惜短暫無常的身軀，予以鍛煉雕琢呢。

我呢排都多左去骨場操野..

又操左邊件雞？

清9幾..

講少啲冇營養嘅野啦。

得閑舉下鐵，高登討論區會員（高登會員編號：261534）